# Codenames - Projet IHM

## Pour build le projet :
Ouvrir le fichier .pro avec Qt puis compiler l'application.

## Rapport du projet :
Le rapport est disponible [ici](https://gitlab.com/Emix98/codenames---projet-ihm/blob/master/RapportIHM_3_groupe11.pdf)

